想收靚仔原味菊花牌背心

小妹無男朋友 但係又好想瘋狂索男仔浸味 希望有靚仔放佢件原味背心比我
既然有原味底褲呢一個市場 咁我覺得原味背心都得囉

地址？

你老豆可以

乜咁架

比乜鳩負評喎

痴女

一手交一手

黎咪黎 驚你呀 講明臭既唔要

唔係囉

唔敢去 唔想要袋味

頂 我早幾日先dup左件 中學嘅

幾錢 手頭上有幾件

二百

我要靚仔件背心喎 你確定自己係

你幾靚仔先

我有,而且樣OK,可以面交

辣殺 唔要我賣俾第二個

有第2個人收你咩

有啊

樣衰仔背心OK?

要黎索都high唔起啦 過主

你係靚仔咩

你想面交咩？

面交又點